今朝飲茶果陣唔識答一個好心呀叔同事既問題 有無巴打識解答

咁我一如以往同個呀叔同事飲茶啦
食食下野等點心到果陣就好自然咁傾起左最近發生既事啦

呀叔：聽講你有參加最近既遊行喎
我：光復香港！時代革命！
呀叔：（笑左一笑）但係你知唔知其實好多外國勢力俾錢示威者遊行，你無收到咩？
我：點會呀？市民自費送俾我地架喎......
呀叔：公司俾架餐你緊係想你賺錢，無聽過精人出口、笨人出手咩？
我：（尷尬）係咩我唔知喎......總之我無收錢啦！
呀叔：後生仔係容易比人利用架啦，大家始終都係中國人，有咩唔岩既，咪三口六面傾左佢囉，而家政府都話唔推咯，班後生仔仲亂黎既，其實民意唔會真心支持，佢地支持都係為左自己既利益，呀仔，唔好咁傻呀！民主唔係咁架！
我：（唔識答，沉思中）
呀叔：同埋而家你地咁暴力，同暴動根本無分別......
我：（一聽到就嬲）時代革命！時代革命！

跟住成日都無點樣同呀叔講返野，但我又知我地都有錯，巴打其實我地點解釋返我地咁暴力？？

(呀叔畢嬲好好人，肯教又有耐性，知我唔夠錢仲借俾我交租叫我兩個月後先還，佢好支持民主，仲話希望第日睇到民主中國大家中國人齊齊過好既生活）

由612開始五大訴求已經擺晒出嚟 你問佢林鄭有冇回應過

你 點睇都係上左腦既小朋友 你講咩佢都話你洗腦
特別係下下嗌口號個班人 局外人更加覺得你係洗腦煽動

就算我呢d深黃 都好撚憎你班仆街係月台係列車嗌口號

個阿叔覺得係收錢 其實你講咩都無用 價值觀問題

樓主下載入電腦同我睇一輪先

淨係用句口號回答問題 無眼睇呀！

無論係講 文明世界選舉理念

定係講香港民生政策失敗

定係內地惡事

都好過做口號復讀機

理解件事來龍去脈有咩可能答唔到

停用口號

好好諗下點解咁多人出來
點解要反對政府
政府有乜野問題

諗通哂先同人傾計

假膠

點解林鄭不可信?

練到答得出先同阿叔傾計

你up乜撚呀三毛狗

屌你老味都on99
收皮啦 凌晨啲三毛又開工啦

原本以為膠po, 起底又唔似死假膠
1. 收錢
邊個比錢? 比幾多? 點聯絡?
有錢一齊搵啦, 計埋比佢睇1個禮拜可以賺到幾多
計埋比佢1次衝突要派幾多錢出來
2. 其實民意唔會真心支持
叫佢望下黃大仙, 深水埗幾多街坊落場問候黑社會啦

霞姨

講撚到口臭啦
收左幾多錢? 邊個比錢年青人呀? 證據呢
班垃圾廢蛆之間成日互傳啲錯既野又信到十足十
佢地14年佔中呀 支那陳淨心一句話一氧化二氫係武器 班傻閪已經信到十足十啦
你要明白呀巴打 上一輩教育係無我地呢代咁多架 佢點撚識求證 同埋邏輯推理呀
學過logic既會讀過fallacy 其中一樣係咩呀
Appeal to the People , Appeal to Ignorance (detail: )
佢地成撚日都拎特朗普做個幻想敵 話美國借香港威脅中國呀嘛 打貿易戰呀嘛
全撚部都係佢地自己諗出黎架炸

你要點駁佢 我覺得你比番14年佔中蘋果啲搞笑片就已經夠
比撚埋黑警啲片佢睇 同我問佢會唔會收錢比人扑爆頭?

夜喇，

屌你老母 3毛都比多你
善用不推文回覆及起底功能

呢啲假膠故仔你地當然識分，但連登熱門果啲偽裝好少少就俾正評；我好開心睇到你地屌我呀，屌埋出面啲假故仔假對話唔該

亞叔：你而家都正在洗我腦，想我相信共慘有君子？

咁其實你係咪真係唔識答